恐怖情人九大特徵，你哋另一半中幾多樣？

恐怖情人 (from 立場)

1. 經常會摔東西表示憤怒

2. 會控制配偶的交友圈，不准跟異性講話或見面，幾點出門、何時回家都要他同意。

3. 不能忍受挫折，會以馬景濤式的哭喊回應。

4. 在關係裡，不論做了好事壞事，都會把「我這麼做都是因為愛你」掛在嘴上。

5. 除了愛情，生活沒有其他重心。

6. 對所有人與事欠缺憐憫心與同情心。

7. 自己永遠是對的，所有人都對不起他，對於不順從他的人會有激烈的恨意。

8. 會以貶低人格的粗話、髒話攻擊伴侶以外的人，認為他們就是低能與低等。

9. 無時無刻懷疑另一半劈腿，掌控所有的通訊軟體、包括手機簡訊、電子郵件等。

我老公除咗9頭一句都全中

唔好放佢走

只係純粹品格差

搵返個女版恐怖情人啦

識個人全中

我電話解鎖仲keep住佢指紋

你都好快有

唔捨得換機？

嗰個係咪你男朋友

病嬌

我老母中八樣 但佢係控制自己啲仔女 唔控制佢老公

而家係了

另一伴從未出現過

以前差唔多全中
而家得番2-3樣

6. 對所有人與事欠缺憐憫心與同情心。

我嘅前度 中左9成

有冇得享用對方肉體先係重點

我個ex幾乎中晒
特別係2，同邊個異性講嘢都要佢批准
連經過say過hi都要

雖然我中曬
但係老婆覺得我好可愛

2 8

中234579算唔算多

不了

我差唔多中哂